{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gyeongjuwmuintel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Gyeongju bulgooksa W Drive-in Motel"
    },
    "text": "慶州に位置するGyeongju bulgooksa W Drive-in Motelは慶州世界文化エキスポ公園との距離が8.2km、慶州国立博物館との距離が13kmです。 石窟庵からは8km、慶州ワールドからは8.5km、仏国寺からは12分の距離に位置するこの宿泊施設は専用駐車場も提供しています。 エアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、洗面用具、机などを備えた客室にはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料Wi-Fiが提供されておりベッドシートとタオルも用意されています。 この宿から13kmの距離には雁鴨池や瞻星台などの名所があり、最寄り空港は蔚山空港に25km離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州に位置するGyeongju bulgooksa W Drive-in Motelです。"
        },
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルと慶州世界文化エキスポ公園の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州Wドライブインモーテルと慶州世界文化エキスポ公園の距離は8.2kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルと慶州国立博物館の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州Wドライブインモーテルと慶州国立博物館の距離は13kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルから石窟庵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州Wドライブインモーテルから石窟庵までの距離は8kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルから慶州ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州Wドライブインモーテルから慶州ワールドまでの距離は8.5kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルから仏国寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州Wドライブインモーテルから仏国寺までの距離は12分です。"
        },
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルには何の設備がありますか？",
            "answer": "慶州Wドライブインモーテルにはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、洗面用具、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "慶州Wドライブインモーテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "慶州Wドライブインモーテルの客室にはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料Wi-Fi、ベッドシート、タオルなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの名所は何ですか？",
            "answer": "最寄りの名所は雁鴨池や瞻星台などです。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "最寄り空港は蔚山空港です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 517
    }
}